既然黑警暴行係理所當然 天公地道，咁香港人反抗都係為勢所逼啦！？

我們不接受任何折衷方案，並承諾必追究黑警於六月九日起之一切暴行。
不撤不退，先散後聚。

1)永久撤回送終法案
2)林鄭下台
3)追究黑警於9/6至今一切暴行及釋放所有被拘捕人仕
4)成立獨立委員會監管及檢討一切黑警暴行

延伸閱讀：
發夢夢見６１７活動成功紀錄（一）：聖詩及野餐篇

發夢夢見６１７活動成功紀錄（二）：抗爭者篇

發夢夢見６１７活動成功紀錄（三）：輿論篇